個個男人都係仆街

好撚憎你真係好撚憎好撚賤呀屌你老母

咁你老竇呢？

多數都會話係仆街

女人都係

我唔係

做咩，唔介意嘅講嚟聽下？

狗公全面進場

循規蹈矩又如何 你看不上我

Ching識嘢

說好的不撤不散而家不撤但係我哋散咗

男人唔壞 女人唔嗌

咁要問吓g phone 點解出冊2日就散咗